［有圖］坐坐下輕鐵聽見條女比帽條仔

話說今日打完波 坐輕鐵返屋企
見到對狗男女攬身攬勢 已經唔撚係幾自在
咁無計照企 幾個站啫
屌你企企下 條女攬住條仔玩手機果陣聽到
點同男朋友講分手好
一句分手咪算囉 洗咩講咁多
比我組織下先 廢事做賤貨啦

聽到依刻我決定影低對狗男女
佛都有火 希望佢條仔帶眼識人啦

影左？

呢d真係臭雞

影左
不過睇唔到樣

推到佢仆街

何必呢

條女左腳小腿係紋身嚟? 係既話當事人實認到

放樣出黎喇洗咩俾面啲狗男女

希望戴帽果位巴打振作啦

賤貨？普通話人？

聽都覺得痛

爛牛啲線黎

自膠 又好似係條仔既爛褲

係就出樣啦廢閪

當事人都認到既

推,我估電話殼都夠認到既

樓主叻豬 但無影樣扣你分

推

唉屌 臨落車聽到佢地 佢地個fd..
自隊一打膠 sor

出樣啦屌

樣呢？

佢嘅朋友咪即係佢

看圖說故事？

屌你走母垃撚圾

屌

應該無理由自己無啦啦講朋友既
我信佢地！

佢見到呢個post，即刻講俾你聽咋

close file

樣呢

臭雞

中性打扮

此po已完

On9擺明知你影左佢地相咪拿拿聲話朋友

淆就咪撚影啦

跟車太貼

post d唔post d想點

冇樣貼黎有咩用?

搭輕鐵下話

岩先坐西鐵隔離條女又係痴到條仔痴哂線
唔知係咪同一個

無樣 我真係佛都有火

無樣有咩討論

照推啦
如果女仔男朋友見到係自己黎咪冇事囉
如果唔係喇喎

鞋+手機殻+頭髮應該認到嘅

推一推

樓主好撚柒
推比更多人知

無樣
看圖作文呀

炒車

炒車當食生菜

係咪得我唔明
朋友果度

攬腰

咁都睇到

Lm

推到佢地仆街冇人可憐啦屌
正皮ed
希望帽咗嗰位巴打睇到條仆街咁對你
唔好自責自己做得唔夠好
唔好信佢講嘅大話

樓主好正義
但連個樣都唔敢影 似看圖作文多d
小心跟車太貼

推到有樣

推到仆街

無樣有撚用

淨係睇相都知肯定晚晚做愛

大佬 你聽啲對話 點睇都放唔到佢朋友落去喎
點睇都係講緊自己

岀樣啦

高級借力

我上次都見到懷疑綠帽， 有個女人 Wtapps 有條友叫mr. Chi, 話想see u tonight, 但條女講話今晚要番屋企幫個女準備生日party 既野

唔知真定假，又可能離左婚 我影左條女既半塊面

咁快就炒晒車

樓主做唔撚到野

LM

都唔係既 咁近都影到算係咁 未計後面可能有人見到你偷影
如果受害者有上連登 推到佢見到 認到手機殼 衣著 都幫到手

我女朋友黎 點面對
佢今晚話黎過夜

無錯 又無樣
推下又無蝕底
祝願世上派帽不得好死

我都分享下
有朝返工搭火車，有pair情侶，女嘅似係大專生，男嘅就返工衫型棍嘅。咁都冇乜野啦好正常姐。然後去到九龍塘定旺角東，佢地goodbye kiss完個男就落左車。
跟住我搭過海巴士，咁岩見到個女仔又係搭同一架，但係同另一個似大專生嘅男仔一齊上車，坐左喺巴士最後嗰一行喺正我對面。初時以為佢地只係同學啦，點知見到個女仔挨個頭落個男仔到，有同佢拖手，又講啲正常情侶會講嘅野 嗰時到我落左車都一直係度諗，究竟邊個先係被帽

推啦 唔多講

正臭雞

假膠又撚狗
看圖作故仔都搞到班傻鳩咁肉緊
毒撚真恐怖

咁都有得笑

樓主自炒 唔好推

樓主咁快手 未落車就出post
會唔會佢地見到呢個post專登講你聽

張圖有咩用

人妻 po出黎啦

講到撚飛天咁又話有圖
屌你老母 原來冇樣既

條仔而家就開心，他朝君體也相同